大家幾時開sem

不想開sem

退學啦

已開 屌你

on9仔

頂住

仲有一個星期
不想面對

今天

15號

問緊大學生😅

都未完sem

1/2

你都唔係 問咩啫

讀到大學就咁串

show blocked user 理大肥閪

你係唔係啱啱俾師兄block完 而家想block返我

佢驚左我unblock返
貫徹佢一貫笠水作風

得罪樓主條賤種死撚梗

屌你，今日第一日呀，重要上0830堂

今日已經上咗3個鐘堂

咁你bulk啲呀嘛

25先開

開咗兩日

霞b讀HSU

鯨魚sem都未完 開鬼